[訓醒未] 車路士 vs 阿仙奴 （2）

馬迪我屌你老母阿

阿朗

打到咁

番去包餐具啦仆街

唔想睇垃圾波呀 車仔打好d啦好嘛

屌

成pat屎

睇撚到笑

對面封死夏殺 完

垃圾車

百屌成才

上年隊車返左來

踢成咁
今晚真係唔洗訓

夏神被封死晒

屌，㩒到個平安鐘就爆

雲爺爺

大撚獲 雷斯又想上了

屌你馬迪

雲加拍巴士可恥

半場追和呀

干地教練生涯最後倒數

下半場唔即換馬迪出法比 就等輸

垃圾車, 同上季係禁區外妹下妹下一鳩樣

竟然係踢到咁

車仔生性啲啦

戰犯：馬迪 陳豪

隊長你都係返黎隱番住軍心先啦
你走咗就踢到屎咗喇

比人屌到完場

冠你老母軍
讓返俾人啦

hi 額清

追和落街大叫屌你老母十次

摩西

大梅D路數仲keep到

無人幫到佢 等法比出場

食物中毒?

沙皮真喺打死都要跌

法比 Ayi 金章下半場入替

仲留馬迪做乜

嘔返個英超出黎算啦

屌,班人係咪又想玩政治

呢隊咁嘅垃圾車點拎冠軍

永續雲加進行左40%

wa

成隊得cahill係訓醒

下季後備啦陳豪
質素就係得咁多

perdo

你隊波好撚垃圾
嘔返個冠軍出嚟啦

冼腳

阿布：即刻同我搵人去騎劫walker架機

夢遺完封左路

屌又謝拉特

阿狗好搏

冇哂FORM

馬迪好自己躝

假設車仔贏左會係 車仔對咩隊？

LKK、達仔：黎下季垃圾車？不了

加埋雷斯

電欺角球連holding都mark唔住
好在卡吐出嚟接

即刻同修仔買Romeo啦
唔想再睇妹迪比人偷波

你隊波都一樣啦

睇到腳都震埋

比你班撚屌講中左讓冠。。

人地55波去盡

熱刺

tvb成班阿狗黎既

加埋D. Costa

Luiz今日都

完全恰唔到梅毒慢

雷斯醒未

摩西斯屌你老母睇完波未呀

捧完杯嗰個腳軟

干地啦，d 球員柒左全季都仲正選

屌你搞乜呀

跟住就有件藥膏

雷斯做乜鳩

屌文傑開始Binc

又平安鐘

卡希爾救世界

Cahill

又比人破越位

比人屌打完未

又死唔去

又性感後防

又冼

班波踢到咁
其實是咪想趕走干地

訓醒未呀

又跌

抵佢寸

哥斯達去中超未

唔比雷斯做隊長完全正確

卡希爾車仔mvp啦

cahill被獲

出60m 買山狗啦屌

好跣

雞曉

換馬迪啦

卡世三

cahill

夏4世獨食仔

就算係馬後炮都係咁話 對面條咁既後防唔出法比扔長傳真係有d on9

佢D路數仲係到
唔放法比長波恰唔到佢

摩西斯廢到

雷斯一打逆境波真係連膽都冇

同上場熱刺都唔同既

山齊士vs我轟

除咗cahill全部垃圾

我究竟睇緊d乜鳩

摩西轉安啦屌 都唔知做乜撚

唔好再柒啦好嘛

摩西好撚垃圾

55波輸哂

快啲換走馬迪啦

有冇方法海外睇到
用halo vpn unblock唔到

半場唔搵人一定輸硬

屌 不如打九個前啦 後面一個卡希囉

不如一槍打死我

唉快鳩啲456算啦

醒啦 屌啦星

唔好話人哋入個球黑哨
上半場表現真喺抵輸

好似避波咁撚樣 on99

手球

去bbc sport

摩西今場食左屎咁

又播排球

屌藍斯咁樣都唔當越位

打漏左 社區盾

屌你陳豪

吹藍絲追波呀

陳豪成撚人cut入中間
屌你老母咩

搞乜春

柏度

岩先又唔傳比簡迪 on99

屌呀 可惜

柏度真係

摩西一定要賣

手球助攻自己

想睇游生solo

Pedro

柏度都柒埋

CUT入中間之後唔知自己要做咩

賣你老母

飛機

又炒

聯賽第2

但係一定要多個RWB

得pedro係踢緊波

但都無傳翼衛

仲要旁證舉埋旗
球員見到停都好正常啦

分唔到紅海既摩西，仲有咩撚野用？

然後牙朗鳩斬 哥狗鳩頂

藍斯明明轉曬身追都唔計?

陳豪真係資質所限，rwb一定要買

ching咁又唔洗咁偏激
妹迪哥狗柒咁多場都未賣啦

終於有射門 但點解可以射到咁

牙朗摩西兩個好撚怯場

阿朗好似跑得快左

阿狗呢段體能有d跌

成班打緊乜鳩呀屌

黑逼

妖 比安入左啦

車仔腳軟咁
抵死開咁多p呀嗱🤣

跑緊去拎波都唔吹

賣又唔洗嘅
但唔係正選級lor

屌你摩西係睇波咋啵 換安啦

呀姨都入咗啦

班ON9係咪唔識睇波
藍絲本身想去追波咁都唔吹OFFSIDE?

係咪想激死巴哥

下半季踢得好好

早幾場都有人講

一定要買walker

呢個波冇犯規

呢球根本on99

識就唔會咁偏頗

無安上場跟本贏唔到熱

Moses終於肯落底線傳中

姐住古圖睇山狗既位置都唔算？

CCTVB班垃圾傍述完全無講呢個point

飛緊去曼市啦

估唔到我都會講呢句，

不過救命啊GOD

哥狗

呢隊阿仙奴黎？痴線

有份想進攻一定要吹

哥狗可唔可以走

見到哥狗個樣就想一野車埋去

Sky sport 都話手球+ offside 事但吹一樣

出安未

無法比 不了

換哥狗啦

英文 仲聽傻佬講

係得柏度有心踢

我覺得係車仔自己7多d

求 ace link

過曬數啦

skysport識春咩
叻哥話無事

咪就係 點會咁都冇越

神燈鍾發功 希望有效

世三有心無力

係阿仙奴呀
係藍衫果隊唔係車路士咋

半場追和電鑽鑽屎眼

下半場早d換法比出黎仲有得追

雞曉你橫掂都出晒力
不如你入埋波啦好嘛

有心但係冇力喱

係應該要吹
但踢到咁先輸1球都偷笑啦

留名干地70分鐘換法比 80分鐘換阿依

以後就算科技幫睇慢鏡都一樣黑到

換走哥狗
打無鋒陣/出阿衣啦

叻哥

無牌

無foul?

哥狗比梅毒完封

咁都唔吹

守住1：0都收貨啦

唔吹？

車仔-6方面都好有特色

On9無foul

呀叻收皮啦

叻哥你收皮啦

尋晚成班以為贏硬

條中場廢撚到

球證我屌你咩

黑撚到

叻哥盲撚

中個波 似中腳先

中腳先啦

屌你老母黑哨

陳百祥好煩

叻哥做英超球證啦不如

OCE 個頭幾型

中波？

狼撚到

冇foul#

屌你老母 咁樣無犯規

琴晚邊個話100%同我企出黎

呢隊野上年柒完一次
抄完摩狗
今年未開季就咁

茅閪

叻哥：中個波

車343打唔贏阿狗343

足總 球證都係狗奴嘅人
點鬥

荷蘭叻都ON99

次次以為贏硬就一定出事

乜撚野呀 從後剷跌停都唔停

中腳

如果一個失誤罰1萬我諗哥狗同臭西c一場波就破產

屌 踢條撚咩咁

中波大晒

dklm

球證收咗幾錢呀仆街

屌你老母叻哥

佢連續講左幾撚多次:「佢中個波啊嘛」
佢睇清楚未架 ?

山狗真係好恐怖
追咩鬼lkk
全力追山狗好過啦

講起陳百祥真係嬲
講波完全亂咁黎

求ace link

下季請邊個好

唔吹 係咪on9

唔好傷呀

希望捱到半場

原來Nicam聽到BBC英文傍述

完全無為意

中波踢斷腳都唔洗FOUL

踢到咁黑唔黑都死啦

入去屌撚死班人啦

妹迪一定冇事啦 佢都冇出現過

哥狗散步

叻哥教識我好多野

中個波呀嘛
中個波呀嘛

屌 熄聲睇

牛丸la
還掂都預左炒
求撚其算啦

哥狗慢到成舊豬油包咁

有英文

睇到d攻勢就真係想嘔血

你岩

暗串香港球證多變

明明中腳
粒波繼續去
仲死撐

alonso freekick

上bbc sport睇啦

牙朗 靠你啦

出乜柒呀摩西....鳩出

卡吐練下隻右腳啦

夏神對腳叫「波」

臭西c出個咩波呀 屌！

M朗位

朗！

牙朗

Tvb變阿視

摩西轉安 傻鳩轉法比

叻哥收皮啦屌

靠你喇 朗

黑到咁。。。。更加要贏

加油！！！！！！唔好放棄

每一次進攻柒都一定關哥狗/妹迪事咁濟

Z

有冇-6罰球

朗

慘

緊張

屌 收番

唉屌

文傑笑乜撚野

好波

m朗

唉

點解會咁架...

高到

飛機朗

橙

安打鬼到翼衛咩

冇

唔知點解覺得個3號好似麥基

乜撚野叫人牆唔夠高...

文傑中場休息果時可唔可以打暈叻哥?

比安射應該入左

又食物中毒?

睇tbb開英文咪得囉

HT

馬迪換法比

無lu

守埋個上半場，Conte入更衣室屌下班大帝先岀啦

成隊好似好撚攰咁 好撚唔集中

摩西有清過波？

馬迪 摩西爛

半主

下半場即換唔該

出阿衣啦 馬迪換法比

出金章 成班唔識踢波

真係屌你老母

都高唔過橫楣

阿記又打得幾好 估唔到

快撚d半場換走馬迪

Luiz 好撚差

繼續屌馬迪哥狗摩西

半場法比博下啦

咁既情況出金章等仆街啦

柒頭叻仲偏幫過文傑

屌你老母捉戰犯

換法比啦屌

都唔知踢乜9

讓冠派最開心？

好撚嬲 俾人咁樣黑
自己又踢得西
換人啦半場

我車贏硬

馬迪 out

alonso好撚激氣 下半場會唔會衝動

屌 換撚走妹迪

泰利更衣室屌撚7班友

訓撚醒未

摩西開始正常
妹迪真係要諗諗佢

以前我地狂殺阿就係我地55波去盡 殺到佢地地驚
今日我地係55 波輸晒果邊

換哂三個啦

的確係好 但隊轟都唔係廢撚到咁架

matic out cesc in pls

躝

哥狗不如自己遞紙走人算la

好撚hea
定打一定有機會!!! 唔洗下下快放

呢半場真係on撚9

馬迪換法比，出金章

好想睇 kante+法比

Azp

手球都計公平咩 公平咩

我建議佢地全部收皮
執柒左佢啦

有法比我覺得可以留哥狗

換走馬迪啦

入果粒波球證真係好離譜下

諗住樂視班講波佬已經夠垃圾
點知一山還有一山高

馬迪

摩西個態返左黎啦
但係妹迪哥狗真係唔得

巴哥入更衣室屌柒班友啦
影衰巴哥

唔使咁嬲 人地有n咁多個黃金機會冇入算執到

班球員想讓冠咁

要法比派一派牌

有無海外巴打有TVB直播link

有無清知道加時有無第四換人?

英超球證 垃圾保證

得柏度同夏神叫去下 其他人 雞曉係保住1:0 嘅大功臣

馬迪廢撚到

今場真係辛苦曬柏度

now都唔好得去邊

睇下干地下半場醒唔醒水

馬迪仆街死啦

換走沙皮好嗎

馬迪傳個波都等十世

cahill also

班球員真係好有度假feel

球證on9 班友又柒下柒下 等放假咩 打閪阿
唔換人唔洗打

次次見佢拎波都驚一驚

馬迪自己半場申請落去啦好嗎

屌你老母全隊

隊長快啲入更衣室屌醒佢地啦

讓冠派：哥狗 馬迪 摩西

中場斷哂欖，唔好淨係屌馬迪，簡迪都好差下

馬迪
垃圾車頭十分鐘永遠都係未入局

屌你啦 果下手球+藍斯衝返上黎參與進攻都唔撚吹 玩撚哂

一個大既威脅都無

摩西都算?

個個都垃圾咁邊個先好?
不過荷蘭叻個啲垃圾就一定啦

場波同上年開季場社區盾一撚樣，屌你淨係識搵夏神，後防又柒

唔想比讓冠撚威威

一拎咗英超就hea撚到

pedro個下其實都幾大威脅

旁證舉埋旗

好辛苦
唔明點解場場都係咁都仲要用妹迪哥狗
今季都唔知講撚左幾多次

今場唔係卡希爾
一早比人3:0啦

自信派毎次都要柒

唔理下半場係點
贏既話mvp一係雞曉

半場出法比換馬迪我以後唔柒屌馬迪

同求

4424 永續雲爺爺你識條鐵

打兩份工 仲想點

内鬼派

未俾人456真係運

球證買撚左阿記

出親都垃圾表現比人屌
好心就躝啦

我地條後防發夢一回事
屌你老母又手球又黑哨都當入就真係慶撚過火屎

球證：咪撚煩啦屌你 買撚左阿記呀

不如直接判佢地冠軍算喇 黑撚到

簡迪冇乜奶咁 係咪叫完雞

球證衝去同邊證講買左山狗首名

有動作就算拎唔到波都吹得tvb果幾條撚樣加埋睇左幾百年波

球證仲要判入個下好野

呢下最嬲 咁都可以照計

唔明點解仲要用妹迪
成隊閪波

輸波咪因為簡迪失誤俾畀番個波對手

簡迪今場都斷左好多波

成場馬迪都唔知做咩9

其實冇黑哨都應該要輸 踢到屎咁

Hazard好撚慘
一拎波幾個mark 垃圾車有多個咁上下質素既球員會好好多

問下干地，保守到咁都唔知為乜

呢場仲唔算

無話一定要邊個好
但係邊個垃圾一聽就聽得出

認真, 雖則1:0果球真係好黑
但係我車冇輸多3球真係好好彩

係咁講無越位無越位 屌你呢家叻哥鐘仔仲講緊 成班on9

安

有無人可以比條ace link來

換摩西斯啦 屌你望波 防守已經唔好架啦 仲要未突破 傳比你比返人唔郁洗撚要你呀

tvb班撚屌係咁話呢球冇問題

比波果野 pedro接應果下諗住起碼中龍啦
點知飛機

個個軟皮蛇
你個隊去盡車幾多年前

坐緊板

叻哥教學

OMg

換左馬迪先

cahill救全家

岩啊 輸得一球已經要偷笑

TVB 有麗音

黑碧啲把握力

佢d球例仲停留係n年前 點會話有問題

屌你老母真係睇藥膏好過睇妹迪

上半場輸球證 咁都判入

出法比安唔該

頭30 mins班人個心態好差
後面15 mins我似返下半季既車

唔敢睇半場精華

但輸球咁既波真係嬲

我覺得右邊急d 右邊成條路廢左 仲要被人強奸

條友有意識衝去拎波，仲要差半步已經拎到個波咁都唔offside

換走moses啦

有冇即時電話熱線呀
打入去屌柒班on
一定冇offside

呢隊車 去打熱狗一定比人0:7

到底上場點贏

得一次中龍...

成場波俾對方任傳 行多步逼搶都唔做

無輸就唔會禁多機會比人打反擊啦

d目標on99 lkk 苯蛋根本提升唔到隊波

簡迪幫佢汁屎

買左幾多

吓,呢球點都喺哥狗錯啦吓話

我敢包單呢球一定有越位

屌，反勝我自殺呀

希望半場干地可以屌醒班友

Moses擺明係開波腳軟, 企穩左之後最尾15mins係收貨既

叻哥真係on9 係咁話無郁

Agger

衝埋個波到都叫無動作

藍斯有跑動想接波吹越位 旁證岩 主球證垃圾

藍斯咁都叫冇動作

john

旁證見藍斯起動已經立即舉

換阿衣la diu

Agger 摩西後尾好返啲

互相瀨屎俾對方咋，講到馬迪是原罪咁

反勝我請大家食譚仔放題

Aresenal tv係咁上下

車啲前鋒做緊咩

同意
太多人要換 妹 哥狗 雷斯似傷/無態 換ake啦

狗達 妹迪 摩西 是但一個有波入我戒j一年

有意圖參與進攻 都算越位
藍斯想射門都無越位

on9咁都同我講無越，成班拎去堆填區啦

人地冠已奪理撚得你

跟

佢地話睇唔到手球，痴線

原本舉旗係可以繼續比賽
學到野了

簡迪應該係大賽腳軟
但係入態已經算係全隊波最快果個

即刻換走妹迪啦
仲等

讓冠撚大勝

佢轉身跑已經要吹

車反勝跳樓死

嬲乜 嬲成班後衛企係度睇波啦
球證都未撚吹就企哂係度

成隊好似叫完g咁

ok一定反勝到，我信我車

另外有Nicam, 轉左就耳根清靜

簡迪瀨完屎都執得返一兩舊
馬迪瀨完拍拍羅友走去啦

仆街球證屌佢老母

阿post都話有問題

唉 英超冠軍踢到咁

走數我日日比老細屌

你話藍斯一開始就企定定攤晒手就話姐，佢都衝埋去同個波咁接近咁都唔offside

球證質素

阿仙奴 冠軍！

未播慢鏡都睇到 心口控點彈撚到咁遠

本身想睇游生哭喪
呢軟睇英文算

其他直播要唔要?

旁證旗都舉埋
之後個d就真係發夢

唉
英超冠軍喎

同意

Lm

垃圾車明年請早

On

suppose一舉旗 之後所有野都唔計
如果你話計 咁係旁證出錯 但唔代表山齊士個下要計入
同步時間一舉旗=犯規

打排球都睇唔到
藍絲個下明顯有進攻意欲都可以話冇越位
佢地唔係覺得掂左波先計呀?

我地下年再刷新英超冠軍最低排名啦

總之一定係越位 手球都算 屌班撚屌成日講無越位無越位

對面傷左半條防線 都唔出法比
真係唔明

我知喇 佢地一定係因為jt隊長走咗所以亂鳩咁踢 等隊長睇唔順眼之後返黎坐陣！一定係咁

Gun

Lm

走數

比雲加雙殺真係恥辱, 仲要人地已經唔係full team
不過有信心追到既..

睇慢爸係差不多山狗射波先舉旗

睇skysports
人地中場拎波無人埋
俾人睇定黎傳
仲易過打fifa

我戒兩年

黑到不得了

人地55波仲要搶撚哂
下下落鏟都咁準
睇下我地

Fifa amateur 難度

唔知半場識唔識屌醒d人

希望干爸更衣室屌醒佢地

換人啦 法比仔係時後出黎

轉咗英文

你死返岀去啦 個3號

佢地三個入到波
我切埋條j

失左球都仲係任人用波 逼都懶 我落去踢好過

車仔場場同一陣可能俾人睇穿晒

屌你叻哥真係9upper 始祖

上半場唔知做乜迫都唔迫

馬迪明明到先果個，但收腳

仲有呀姨同安仔

而到車區ok?

唔撚換人

ozil禁多鏡頭
就知呢隊垃圾打得幾好

一黎踢得真係差，二黎球證真係黑哨

屌你啦話我朗二流

換左人先好無 人地個holding都好過馬迪

唔撚換人 ya

hazard下半場好D ?

屌你老味 又唔換

有球佢近人兩三個身位，同人鬥搶55波都輸
咁我要你黎托撚？

係呢場特別差

收皮啦 熱狗主場贏我地果場 球球斬azp頭頂就係睇穿

呢場係佢地自己問題啊

點解冇李偉文講波

放水比雲加

法比呢屌

中場斷哂

仲要明明旁證今次睇得準

預左 幾時有見干地半場換人

咁1球唔係世界末日既.. 係怕下半場一開波又衰入局慢俾人入多球

哥狗又甩

好過對獌果場

屌老虎狗

冇換

俾人打劫完

馬高斯阿朗素似麥基
有啲似 不過前者靚仔啲

等輸

哥狗咪撚帶啦好嗎？d腳下功夫柒到

70分鐘換法比 80分鐘換阿依

唔洗等
輸左

換呀依好過啦

點解個場好似好多空位咁？坐唔滿

唔換人？
屌你老母干地

9萬個位
係咁上下啦

換ayi法比啦

本地賽都踢到咁 下季歐戰分組賽出局啦

見列哥狗拎波就嬲

仲要唔換人

我冇信心

Costa 真係好廢

車仔掂啦，㩒住嚟打啦

亞衣場場入波唔用 用件垃圾

巴哥出場未

Hazard勁到

可以轉走哥狗未

哥斯達頭先終於第一次搶到點

打咩歐賽下季直頭護級

大梅睇通晒哥狗D路數

今日邊個名宿黎左
巴哥？托子？

good try

大賽腳軟依件事真係要搞搞, 如果唔係真係唔好諗拎咩杯賽冠軍

梅殺唔算廢其實

好返啲

咪撚同哥狗撞啦

簡迪

kante

射得ok

劇本重演

一早要咁打啦

迪簡

射太正

啲旁述

終於有遠射

巴哥好似無黎

同佢打身型波無著數

咁先係㗎嗎!

終於有返d態

未入波keep住屌啦

kante差啲

開始黎料

半場干地屌哂成班

屌哥狗

agger

哥狗真係垃撚圾

梅毒真係打得好

角球都無

Hazard真係踢到吐血

廢到

咁都差啲 ？

屌你老母哥斯達

出ayi啦

咁都唔中

梅毒係幾好嘢

仆街哥狗

依加先似樣

馬迪個屎忽係咪好好屌 成場冇見過都繼續

碌番落隻腳到

肯定係捉住Costa 屌屎眼

真係要出呀依

梅毒落腳準路數好 但斬佢身後同佢跑一定贏
但冇法比邊個斬

下半場車仔幾勁，一定贏爆垃圾廠

換法比啦

梅毒打出身價

沙皮最後掂

仆完街未

馬迪廢撚到呢

妹迪

每次都係馬迪

梅毒mark哥狗絕對夠做 本身速度腳法都無

車仔黎料啦

moses

Matic真係痴撚線

頂你個肺

肯換馬迪未

上阿

馬迪做緊乜撚野

佢啲傳波真係好勁

摸西咁窄角度射地波 ？

真係唔知講咩好

上半場冇hazard我諗禁區都唔知入唔入到

無人禁區頂汁雞 如果法比係到

sb 3

見Facebook D 人話旁證就算舉咗旗
吹唔吹喺主球證話事

好似好返啲

哥狗呢幾下

走啦哥狗

大家差唔多名
妹迪廢咁多

哥狗呢球肯搶第二點就唔同啦

垃圾車 收皮啦 唔好哂油王d錢出糧比你班友

傳啦屌你

屌你哥狗踢波啦

終於訓醒

玩開fifa

比多d火岩既

膠都費事比

鐘仔讀心術

呢下鐘仔講得好
踢波係咁㗎喇

fuck

costa有火

追呀 追和戒J一月

岩喇 哥狗吠啦 吠到醒為止啦

咁旁證唔撚洗出場啦 on99

沙皮呢球衝前搶就有啦
又睇波

馬迪我屌你老母

屌你老母咪撚嘥油王錢 自己躝

鐘仔呢d咪夠中立囉

屌你它母 反cup我貼9ex隻臭雞閃卡啊

終於foul

一壓返上黎踢先係車仔

坐曬室內睇reply好過

換走馬迪未呀你老母

monreal + holding 黃 係時候出法比放過頭波

哥狗專心踢波啦

弱點進攻啦屌

幾時換法比出黎 馬迪死出去啦

今日有荷蘭叻做球證

個場好多水

下半地似樣啲
不過繼續屌

叻哥成日左右不分

60分鐘法比唔該

come on 法比

keep住 對面開始散

Foul Holding

馬迪走啦

咁咪即係認黑哨

梅殺今場打出身價

TVB果班緊張到呢

costa助攻?

哎呀

哥狗呢下回防

嚇能死 差D比阿狗反擊搞掂

信心返黎, 但係西波依舊

三個有兩個有牌一個慢
好心出法比啦

alexis

其實球例好似係主裁有最終決定權，不過好少會唔跟旁證意見

李榮基上身哎呀

哥狗有火

阿朗成鳩日篤個波俾人打反擊

AZP出波似樣

出法比啦屌

個問題係影響埋防守球員判斷

AR 企哂線一定睇最清楚 邊有可能企後面果個會推翻個AR

KANTE

法比張王牌留到幾時先用

呢段我地攻上去實人日有呢啲波
依家係睇跟住十五分鐘邊個把握到先

簡迪幫馬迪執咗幾多屎

呢球出得咁靚但哥狗唔試下搶前

應該一比零完場

換摩西未呀干地屌你老母

呀e 法比啦

60好出 再唔出無時間

哥狗打得好左 馬迪依舊on9 摩西得腳射波叫做有貢獻

法比同亞衣

黃埋

唔明hold法比係bench做乜撚

干地換人不嬲要遲10mins

E場輸一定係輸 出馬迪

馬迪到底幫干地奶左幾耐屎眼

kante今日無態 要搵法比

你係到做緊乜撚野呀 臭西c

輸問題球失冠既話個球證吹印度聯算鳩數啦

換走馬迪條hihi未呀

都唔明你追住不了咬做乜
明明都已經正常返

狗達cut kante

法比啦 馬迪仲散緊步

輸干地

馬迪行行企企 笑死

角球啲後衛上哂黎你又開短係咩意思

馬迪以為贏緊3粒？

係醒左少少不過有分別咩

agree
翼位位得佢踢到

痴線緊馬迪㫁左個中路

陳豪 成場 做緊咩尻野

馬迪夠鐘躝了

出法比味

柏度差d

空哂唔中龍

pedro

柏度差d呀

簽又簽唔到人 又要死攬d無態嘅人 做乜撚呀

乜撚野嚇死

入未

進攻防守都幫唔到手
仲要散步,好波啊馬迪

出法比未呀屌你干地

正常過馬迪好撚多啦

嚇死

差少少

一級戰犯馬迪

次次都拎到最盡

陳豪而加似樣啦

Pedro今場第二球

kante 今場都差

只求一個追和嘅機會

狗達撚識把握

干地換人未

法比

冇法比 輸都唔心息 認真

又碌地 on9仔

出法比未呀

屌快啲換人啦

come on chelsea!!

六十分鐘都未有法比

換阿衣未

人地個個都好快

打電話換人啦 仲未行夠街呀

法比啦屌

呢場預左輸
但係想睇安同牙衣

車路士

馬迪妹下妹下

干地屌你老母捨得換人未

呢場卡希爾

沒法比

終於換

永沒

法比 換 妹迪

終於唔駛見到妹迪

跑快D啦妹迪

垃圾馬迪終於走

食屎啦馬迪

cesc go cesc go

黎啦法比

終於

終於換岩人啦 好感動

碌出場啦馬迪

求救世

終於有法比

yeah換馬迪

得番30分鐘踢條撚呀

終於換走條垃圾

終於捨得換

又你老友

躝啦妹迪

法比來了

唔想再見到馬迪

唔好換啊

走啦馬迪

法比仔靠你啦

反擊反擊

ok 輸都認命了

屌你老母馬迪

換走奧燒啦

諗起曼城個場

希望今場係馬迪最後一場

法比根本應該要正選

終於11打11

換埋摩西>金章就perfect

老懷安慰

屌真係60法比, 咁真係75先Ayi

法比
一出 呀妓88

金章撚識防守咩

有法比 有希望

無人理叻哥

叻哥:哎呀

金章上次打RWB失位失到PK

摸西咪又係咁

點解人地啲長傳可以比到空曬
我地個啲比人頂走曬

老鼠拉龜

洗乜守，追翻球先算啦

黑碧貪心

有法比有希望

成日都有人將肯防守同識防守當同一樣野

靠金章防山齊士咩

換埋沙皮就 perfect

冇馬迪有機會

個個都返返狀態, 連雞曉個on9都返返黎

哥狗可唔可以返去練傳波

話換摩西果D全部都唔撚識波
果個位得佢踢得掂

係都雙箭頭.. 唔會換沙皮

343佢同阿朗素缺一不可

簡迪呢場

讓冠撚開心啦

摩西30min之後個態返左嚟, 洗乜換

卡吐

個個係度睇波把撚咩

古圖

平安鍾

比柒頭叻燈一燈沙維下季都冇態了

狗達 摩西 法比 柏度 夏神 是但一個入到波我戒j一年

打死佢啦呢場

而家呢段鬥功

換埋沙皮啦

仲扭 朗拿甸奴咩

韋碧克打反擊幾有威脅

法比可惜

做咩今日d55波成日爭輸

次次射波都省到人

買人

個個射親都唔中龍

偷左kante波

夏神一拎波幾條友夾佢
呢場真係靠法比

夏神俾人睇死大位啦

痴撚線

好過冇，俾啲掙扎 !!!

幾下穿哂

扭撚夠未

安仔準備

見到法比 發覺馬迪真係呃飯食

求吓你班大帝把握到一球咁大把

agree

安熱身

安囝

黑碧呢下穿傳真係通透

車仔其中一個入到波 我戒j一年 兼以後唔做小白臉

有無出泰利？

中間block哂

金章

安仔救全家

夏神今場都唔係打得好好

可以疊埋心水j返英超算

夠哂快 不過傳同射都

見到依d波真係想要LKK, 起碼高d

Costa

ayi 啦 季尾咁撚fit 都冇份

對面3中堅一打陣地就閘咗係小禁區到，好難搞

比幾個人封
美斯都打唔掂啦

又咪係死攬妹迪

應該安換世三

冇人幫

諗唔到安囝換邊個好

阿e 召喚

夏薩特好似幫手拉空比柏度哥狗上

法比不忍擊倒舊東家

歇冬

應該係世三

阿衣同God 幾時出來救隊波 ？

一拎波去到禁區頂已經幾個人夾住 好難做入去

換埋韋禮安啦plz

救世安 同亞衣幾時出

兩邊都唔算好搏

屌你老母 紅牌

插水